何君堯係咪當全香港人都係弱智 瘋狂污衊人 瘋狂發佈假消息？？？完全冇任何後果？

Can try to sue in libel or slander

佢的確有外掛